有冇巴絲住過東京-小傳馬町站附近酒店？

如題
網上揾既資料唔多
想知交通同食野方唔方便